（平平無奇）呢個OL 對腳都幾直幾長幾白下

樓豬好波

一般

141hk

G

背多分

卡奴ching
我頭先忍唔住㩒左入141
見到隻g又貴又正

sesame oil g?

最後果張

正想講

開樣啦粉蛋

老江湖

正

佢張相就係咁